點解抗疫基金企業出糧資助$9000要公開資料比「公眾監察」？咁綜援人士點解唔公開資比「公眾監察」有無濫用？

【18：38】被問到政府向僱主資助會否造成漏洞、僱主收資助後結業，林鄭月娥稱，保障員工是防疫措施首位，今輪措施起碼有7成（800億元）放在員工上。

她續指，由於僱主直接與僱員有關係，因此是最快的方法，若發現有裁員，政府會收回資助甚至施加附加費用，而且申請保就業的工資補貼資料會公開發放，供僱員查閱。